（求下你睇) 其實我地贏緊

屌你老母諗下我地呢深個月嚟係點走到今日！

兄弟爬山 各自努力
不割席 不篤灰
前線行動由前線決定
記得嗎？

今晚前線捉咗個大陸佬嚟打
係中計又點？

您諗下811
比班曱甴射盲嘅隊友
比班曱甴打崩牙嘅隊友

再諗下721
比班癲佬打嘅無辜市民...

相比之下今晚前線做嘅嘢
算得係啲乜?
你問你自己

呢排呢度係好撚多鬼吹風
但係
我哋香港原有嘅係上面無嘅獨立思考能力
天琦講過嫁嘛
“要時刻保持頭腦清醒”
記得嗎？

係打大陸佬嘅片會失民心
咁又點？
我哋從來都唔需要佢哋嘅民心
呢個係香港人嘅運動呀
更何況我哋今晚有嘅係係全球記者嘅紀錄下
令對家大腦出醜
佢哋話無過唔會干預架嘛
用呢點合理化嚟做文宣啦!!!

係今日嘅香港
我地無可咁理性嫁啦
冷靜落嚟 討論下下一步點做好無？

勿忙初心
我地一個都不能少
光復香港 時代革命

推呀

推

【跪求大家入黎睇下，我好想香港贏】關於鬼關於衝動

push

示威手足做錯，

請不要指責，不要心灰意冷，

而是去討論，去幫手足「補獲」。

「不分化，不割席」是個莊嚴的誓言，

講到必須做到。

推啊

講真 運動行到今時今日唔單單下兄弟爬山
無民意神早收左皮

又要話黑狗係恐襲組織，打人、主動阻旅客咪一樣比人話返轉頭。民意點會無用呢

不過發生左就算，以後：

和理非回合，勇武尊重

勇武回會，和理非配合

互補長短

機場呢鋪係和理非場合要人，就係咁簡單

係 我明
但你諗番71
只要我哋唔割一定得
對家都唔係神
佢地好撚蠢㗎

我哋係同一team ga

冇民心
每次出黎比街坊吊到七彩既係你而唔係警察
而且我完全睇唔出點樣「令對家大腦出醜」
一兩個輔助公安就叫出醜
成班ON9拎張護照當係委任證
實證唔足夠..只有網上既身份對照
對家唔承認真係引唔起國際回響

手兄處理手段又唔夠好
現場係比人帶晒風向
場面係真心令人反感
依家其實應該要有現場人士
搜集下兩個公安煽動現場情況既證據
先可以將依件事拉上去高層面

作咪得囉 我地都可以整fake news ga

但郁fa記者一定有錯
阻礙人道救援一定有問題

我依家都仲堅持不割席
雖然係兄弟爬山 但係我點都會喺你哋身邊
雞蛋與高牆呀
大家唔好唔記得我哋要企喺雞蛋嗰邊

文匯報點新聞真心岩你

仲話得對家蠢係你真係蠢
換左二哥上場自爆左對家臥底搞到個個心裡有鬼
依招係真高
然後再高係鬼仲可以繼續混係前線入面帶風向醜化整個運動形像
最高係依條計可以重覆使用
唔諗方法防止第二次
真係唔洗諗贏

推

同意。

以為對家好撚蠢，係少年你太輕敵。中共唔係同你玩泥沙，極權政府永遠冇退讓，你錯半步俾位佢上，佢即刻咬實絕不手軟。

同武裝政權武鬥係死路，你估而家仲黃巾起義年代? 軍備科技我哋平民冇可能夠政權嚟。香港人嘅憤怒痛苦，大家都切身理解，核爆都唔割蓆。全靠之前幾百萬香港人共同建立嘅高水平公民形象，今日全球直播私刑仲有得挽救，咁大場運動有過失誤都正常，起碼外援記者 Richard Scotford 俾人踢完幾腳都仲撐港人。不過大家都要藉此思考一下變通應對方法，李小龍嘅 be water 哲學唔係只係講散水，而係不斷多變，可以柔制剛，拒絕俾對家捉到路。

有手足損傷一個都嫌多，好痛心! 既然夢遊都要不送頭，咁我哋和你飛又好，整個運動層面又好，更要堅持半步不讓中共牽住鼻子走，一步不蝕，唔好俾機面中共翻身! 輿論操控係中共自古以嚟嘅強項，我哋要堅守初心，用中共永遠都做唔到嘅高質抗命爭取全球 connect。

721811

香港人加油！